建制分開hide人同block人

hide就唔睇佢啲嘢
block就互相都睇唔到

互相睇唔到
咁點狙擊

建制？